大陸夾公仔好抵屌

幾百蚊已經輕鬆夾到 平過香港9條街

大陸夾假公仔

幾百蚊 仲要夾假野
日本夾好過 有時唔岩位又會幫你擺位

我去個間都有人幫擺 d公仔質素都好靚喎

哦

打開應該有用過既藥棉 樓豬一路好走

深圳依家靚過香港多多聲 d野又平又好食 又多野玩 依家考慮緊移民番大陸

樓主痴撚夠線未

幾百蚊仲要人仔，如果技術好喺香港都夾得多過你

人地賺到笑
樓豬又覺得抵
Win win 啦

用幾百蚊正傻鳩

黑心棉

bam

有經血棉係入面
一路好走

夾埋d老翻，送都唔要啦

黑心綿

移民翻大陸？反了反了

係就快